黃絲只死攬lunch gor這個怪人 真的手足都係五毛

這趟革命若是不幸 便斷送了這一生
捉鬼分化你係阿sir
火魔不及和你lun~ch
命運敲定了 要這麼發生

諗左幾耐？

唔洗5分鐘

Cctai手足：